+++
title = "Convenzioni e Pagamenti"
description = "Frequently asked questions"
keywords = ["FAQ","How do I","questions","what if"]
+++

## Qui scriverei i metodi di pagamento , che abbiamo pagodil e spieghiamo come funziona ecc...
## Poi volendo si può dire se abbiamo convenzioni 
## Potremmo mettere,ma devo sentire Matteo, che  abbiamo convenzione 
## con la Rreale Società Ginn di Torino 


## non so .. vediamo si accettano suggerimenti


> altro ............
